西班牙嘅遮醜布係哥斯達 葡萄牙嘅遮醜布係牙朗

法國嘅遮醜布係普巴

今晚阿根呢

一炒啦，仲遮咩醜